<Netflix> Black Mirror 第五季終於出啦

點解宜家啲故事內容無第一季咁正
仲要得三集咁少，似玩cast多過賣內容

利申:五季都好鐘意